gphone被踢爆拒探手足

黃之峰比人插，驚孭鑊唔見手足。

條弱智仔露撚曬底啦
比人踢爆佢拒探手足

分你老母化
不割蓆 不分化

又晒一個 acct

拉

五毛進步左
日日開分化post

垃圾, 日日開以為有人信咩, 柒毛頭

屌你

係體育台到開post比人屌五毛可以用
「Cc tai班on9又比我撚」
黎帶走風向

波台開post都俾人屌, 五毛黎講樓主都算垃圾

吓
講個fact出黎都叫分化
咁係咪有乜唔啱需要檢討就收收埋埋

五毛

真 又block多件波台五毛狗

上面一班on9睇到唔啱睇嘅就話5毛
下面係我以前開嘅post

陳梓維議員 你要記住你嘅職責

你有冇見過5毛鼓勵陳議員？

其實講block有幾多真係block

屌你老母！

你就弱智仔

你想割樓主蓆？

波台狗真係九成都五毛，弱智同attention seeker 再唔係就中撚晒

好威呀
連登開左一次po讚人就有資格批鬥人

點解呢兩日五毛低質左？ 臨時拉夫搵人洗太平地？

唔係5毛仲撚大鑊

講事實多數五毛 講大話先係手足

笑撚死
冇人正面回應 淨係識過樓主分化

係都要鬥黃嘅？